#LAJ1 Projet « Game Over »

Le projet est une implémentation du jeu « Game Over » dans le cadre des
laboratoires java de BAC1 à HEB-ÉSI.

![Image](img/gameover.png)

*Une solution du projet de 2013-2014*

    |-enonce
	|-img
    |-plan-tests
    |-src
    |---pbt
    |-----gameover
    |-------model
    |-------view
    |-test
    |---pbt
    |-----gameover
    |-------model


##Ressources

Les règles du jeu:

* le site [lahautroche] (http://www.lahauteroche.eu/gameover/gameover_home.html)
* les règles [pdf](http://www.lahauteroche.eu/gameover/gameover_GRAFIK/montage%20regles_depliant.pdf)

##Versions

* v1 · Première version fonctionnelle du projet appelée aussi **phase 1**
     * Cette version se trouve dans la branche v1
* v2 · Deuxième version du projet avec fonctionnalités supplémentaires **phase 2**
     * Ajout du déplacement du Barbare lorsqu'il rencontre la porte de téléportation (*gate*)
     * Ajout de l'échange des pièces (*room*) lorsque l'on tombe sur un des deux blorks invincibles
	 * Ajout de l'interdiction de se retrouver entouré de pièces déjà visibles
	 * Ajout de deux fonctionnalités supplémentaires n'apparaissant pas dans les
	 règles originales:
	     * lecture des joueurs dans un fichier dont le nom est passé en argument
		   au programme;
		 * ajout d'un statut de débutant à certains joueurs leur donnant
		   certains privilèges.
* v3 · La version de l'examen du septembre

##Auteurs

*Code* Pierre Bettens <pbettens@heb.be>  
*Énoncé* Nicolas Pettiaux <npettiaux@heb.be>  
*Relecture* Marco Codutti <mcodutti@heb.be> et Catherine Leruste <cleruste@heb.be>

![CC-BY-NC-SA](cc-by-nc-sa-80x15.png)



